男仔幾多吋腰先好睇

減撚左肥4個月
BF剩返15.1% bmi已經得返21都冇
但頭先度腰圍仲有岩岩好30吋
係咪因為內臟脂肪太多
內臟脂肪係咪要特別方法先減到 好似危險過皮下脂肪好多咁

40吋腰好睇

我33腰 有做gym好大隻

23吋

0肌wo
21bmi
15%body fat
當你米8
啫係68kg
ffmi得17

唔係睇你條腰有幾粗 係你個膊有幾闊

26

唔係睇你個膊有幾闊 係你條撚有幾長

唔係睇我條撚有幾長 係睇你個閪有幾深

30吋幼啦
仲想再幼？
變瘦撚

未減之前有20
狂做重訓都跌咁多

由細到大都唔粗

個肚仲mid到肉出黎

闊*

22

操下膊